有無人好想俾人stalk俾人chur

由細到大都無乜存在感，俾人stalk嘅感覺好正啊

冇

你喺邊，即刻跟住你

無人想知你想點啊樓主

千其唔好

I tryed but last I block she

好想chur人

快啲chur我

都唔關你事。。

比個你唔鐘意嘅人chur你就知味道。

一手block咗佢

樓主 我們到了 你在那裡

求你俾我stalk，俾我chur

呢個真

求你stalk我chur我

學好d英文先啦 on9仔 咪跑出泥獻世

唔準block鳩我

I english is very well

咁耐以嚟只block過一個人

做咩block人先

為佢好 如果唔係唔會放得低

個個都好似你咁好就好啦

因為我做慣咗stalk人嘅角色好清楚應該點對付自己依種人

快啲